[多圖]一齊支持下警嫂開嘅結婚用品ig shop

佢地已經喺1111完婚啦

呢位警嫂我諗好多人都有見過佢地啲相

因為好多黃店唔知佢係警嫂 唔小心幫佢影左demo
就連佢結婚用嘅攝影師 都係黃店黎
其實佢地隱藏自己身份 去用黃店嘅服務影demo
會唔會覺得有少少羞恥？？？

同時佢都係婚享同學會嘅優異生黎㗎

呢個婚享同學會好多準備結婚嘅人都有睇
打blog目的係咩 大家心中有數

我見佢啲follower好多都係黃店
所以先忍唔住 要開呢個post！

原本佢啲blog好多都有狗狗啲相
可能見老豆搵仔post左佢地 好多都del左
但我都backup左少少 credit from 警嫂啲blog
咁樣應該唔算起底呀？警嫂自己on99放上去同人share啫

怪就怪有個咁鍾意婚享同貪小便宜嘅老婆啦

睇完記得share埋比你身邊準備結婚嘅女性朋友

過嚟睇水炮車啦喂

推

pish

推得好辛苦

我要上熱門

水炮車delete 左Facebook

垃圾

咪再推啦！！

so ugly

P

隻貓好cute

狗乸 黑警死全家

改左名呀

隻狗咁撚大份睇黎唔係畜龍都係機場狗

認同

幫下手推

拉

貨源邊度黎嫁，會唔會好似罐頭鮑咁

你可以pm 問下佢

push

嬲既揸白卡？

你同樓主個名好似

屌我推得好辛苦

Push

想屌 👅💦

唔撚係掛

黑警死全家

就嚟可以上到熱門

用分身acc dm 條link俾啲黃店follower

不過巴打都小心啲 搵啲海外人出post好啲
因為而家佢地都亂黎

狗男女

好大隻狗嫂

有無多啲大頭，急用

巴打用黎做咩

我中同 懷疑佢之前上深圳整容泥

呢一年狗擺酒，搵偽藍攝影師其實中撚哂伏
成台狗連座位表比人影撚哂 格劍果班有埋片

當然仲有酒店少散手足幫手

Wtf

講多啲

其實我唔識佢咁都係佢自己咩都放上網咋喎

水炮車

推左先

用老豆Facebook放上Save HK 叫人幫襯佢地

呢條女點都唔算樣衰呀

連登仔條條女都話柒 樣衰

其實好奇佢地女朋友係咩樣

推上去

唔通係白警咩

幫手推下

都係黑警啦 有咩分別

推呀喂

呀呀呀

笑死

咁急用又好似唔小心比我見到

曱甴乸點會有廉恥吖，
過兩年佢嫁多次，再生隻小粉紅出黎為禍社會

屌 笑撚死

唔好推啊！！！

正呀喂

唔好啦

大佬 你知唔知新娘妝幾撚濃呀
佢唔靚都唔會share啦

死曱甴

隻狗樣衰到

唔係搵好多架咩 做咩仲要老婆出嚟做

好嬲呀

乜撚野警嫂
狗乸黎

臭雞

樓主唔好偷懶唔放link
pin this thx

水炮車fb

水炮車igshop

樓主唔做大家可以幫手㗎
定係大家都怕左啦

Pish

終於上左熱門啦

條仔7到

黑警雞

推推

嘩屌你老尾，隻狗個下巴兜上黎咁有趣嘅
成個月亮咁

有水炮車睇

屌撳錯添

個豬閪扁鼻柒撚到

水炮車高潮潮吹藍色西水

Pishhh

做狗咁威 點解要收收埋埋呢

唔好推

大口狗

個男嘅成隻猩猩咁

狗乸

做狗咁有錢都要厚住面皮r影免費婚紗相

咩黎

屌 真係隻隻狗個髮型都係咁撚樣

咪推啦

結婚既記得唔好幫襯呢間

絲打你個名好好笑

推到佢執呀！！！好撚嬲

唔好笑我啦

比多次機會你講

好鍾意你個名

巴打有無link

穩下婚紗同攝影係邊間公司先

狗幫襯黃店

唔係應該大力支持咩

Tui

推,狗拿

屌又係啲死低賤24shift散仔扮撚晒型

睇番狗乸個blog 再睇攝影師ig
佢係join左之後攝影師先表態

屌你做咩不推文

隻狗好柒

水炮

淨係做水炮車都夠衰啦屌你

連登出征

正係多圖都已經要推啦下哇

pishh

隻狗個樣中撚咗毒

食得冰毒多係咁

閪婆樣

ig shop呢啲個名臭左就冇人睇狙擊呀

屌禁得太快

間野del comment la

推到紅事變白事

開始block人

你地留左言咩

屌你開po唔幫手

係狗乸

佢開始驚啦

唔好推啦

千祈唔好推，無謂搞到人咁慘

要介紹俾全世界知

狗乸扮黃?

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

隻狗個樣生到好似中左輻射咁。
做水炮車加俾異形屌

整完都咁嘅樣重要深圳整

屌你老母知唔知醜仲響黃店攞著數

Private左 留待聽日狙擊

禍必及妻兒

咪又係黑警 不用分那麼細

點解我呢啲好人就冇女

推 咁光榮就俾多啲人知

條仔個樣成個弱智仔咁

條仔做白衫?咁都有女溝

p!sh

射呀射 射她吧

有無懶人包，睇完都唔明

唔明啲咩

咪又係賤種24shift散仔

即係件水炮車幫襯咗好多黃店？
佢又自己開IG店？

唔係幫襯 係同黃店r影免費婚紗相
自己再開左間ig shop

幾錢Q

fb inbox問下

真係睇到1999
唔係好明

唔熟行情，睇得好辛苦

見佢係自己facebook 貼結婚相貼撚左半年

都唔記得問佢結左幾多次婚添

比狗屌驚死無人知

對唔住可能到你結婚就會明啦

警乜撚野嫂 狗乸同水炮車 識唔識

對唔住等你再開post講

巴打識佢？

佢老公好撚樣衰
成隻猩猩咁

推！

嫂你老母 警妓就警妓
唔改返岩啲用詞 一世都唔會改變到

推呀

扮黃

拉 千祈唔好黑警死全家

條仔柒撚到 成隻傻鴨咁

男人咩事

好醜

想幫趁

唔小心比錯負皮

唔好推la :(

隻狗好似啲智障樣咁

唔推唔得

條仔個樣中撚咗輻射？

豬撚到呢

隻狗個樣被咩炸過嚟
好醜樣
睇完佢個樣直頭要洗眼

Fb

又真係幾多圖

psuhhpush

真係唔好推

輕輕一推

條仔個樣中咗幅射？

係就要推下啦

睇完想洗眼
個鼻乜撚嘢事咁大

Fb佢又驚到del左

幫襯黃店通番賣國該當何罪

真係狗樣

狗男女搵藍店影咪得囉

佢好似之前俾人求過婚 最後又冇結

個男既眼耳口鼻都好撚樣衰

慘，del左fb

唔好推呀

條仔一望就知係狗樣

條垃圾驚到del ac

隻狗好大隻

報稅局未？

佢條仔好似鬥牛梗

隻狗真係好似狗樣

瘋狂檢舉佢

個狗咀

fb del哂，反應好快

男既核突
女既好柒

隻狗柒撚到

比狗屌都算，比隻咁柒既狗屌真係慘過死

50路？

支持

推推推推推

實g 持

雖然見佢igshop已經收左皮
但係睇返啲cap圖見到佢啲所謂手工商品
好心啦 想搵錢就俾啲heart 簡陋到呢

ig private 未收皮
大家送多幾個report俾佢

佢老公成個gay佬咁
會唔會日日係狗屋同同袍互含

終於有人講出我心底話

ching 食開屎？

王騎將軍

好撚樣衰 千祈唔好生仔女害左佢地一世

推左再講

IG 變左1個follower都冇係咩事

屌笑撚死

之前cap低 睇下有無del ig

喺tinder match過佢老公話自己單身左幾年

呢個要推

笑死啱啱結婚就要離婚

Share

做水炮車做到過街老鼠咁

條女都幾正
點解會睇得上呢條柒狗度
唔撚好講笑，真係好撚柒，真係成隻狗咁

隻警犬柒到有支那味

信我 真係極度重裝甲

有無相睇下先

識幾個警嫂都鐘意依個姿勢影相
有無人講下影得依個pose係咪好大機會都係警嫂？

佢條仔成個技安咁

IG唔見咗！！！手足揾佢出黎！！！！

收晒皮

正臭閪

等緊油巴

又要做狗 又要貞節牌坊

又害人仔女 呀！

汪真係有樣睇

死黑警

求對話圖

隻腳勁撚粗

P牌仔又忍唔住要輕輕一撞

隻狗個樣咁似泰國人妖既

仲推

支持警嫂

Ching唔係講笑
條女真人柒到仆街個鼻又大
咪俾佢啲PS技巧呃到

呢間野係咪係新蒲崗萬星五樓，
之前好似搵過呢間

搵返chat history send 俾水炮
出軌唔要得

自膠

嘩屌那媽，條死差佬樣衰到

推 水炮車

求cap 圖呀！！！

比隻臭雞happy 下

pin this

死曱甴婆嫁曱甴公

咁撚樣衰你都match

傷11

隻狗樣衰到唔使化妝都成個joker咁

通常班狗鍾意依d圖係因為想show力的表現，自己好man, 晚晚抱起條女屌
但著制服出街就變過街老鼠條女係朋友面前比人當臭雞，比狗屌

警嫂

警嫂hello

咪撚推啦

如花？

個IG private 左 又冇曬follower 嘅
咁點做生意

即係同條仔一樣，弱能人士咁樣？

Dllm

仲有Carousell

幫推 仲想問問果D連豬painter點拎？

LM

D page 咁快shut down 哂

我屌你呀

(保護線人)

狗真係有狗樣

upload啲圖就有

死臭閪

埋嚟睇埋嚟揀

more

推啊推

天生一對 狗男女

係真既cap圖唔該

想睇

I can face all. jpg

pishhhh

仲未有圖

留名

pushhh

開唔到喎
點解係market place 嘅？ 唔通。。。

男女都偷食 真係癡線

有無下文？？

一早del左啦

Detail

呢到啲ching仲話佢靚

食開屎

繼續唔好比佢停

無新料

咪撚比佢停啦